Save HK 藍絲:屌你老母，我宜家失業喇

而家失業都有得好賴,唔好賴佔中,戇鳩!

明明係中共唔識防疫

唔讀書冇技能又老 廢中可以做D咩

不如去屌鳩柒婆啦，佢當日肯全面封關你咪有機會保住份工囉

武漢肺炎病毒都係曱甴
示威慘過沙士

有冇link 搵唔返佢哋個Group
入去幫佢打打氣

唔係唔係識 係拒絕

曱甴係咪講緊香港警察

burn with us

雖然係支那功勞

你地啲五毛日日上連登
有無獲得啲新啟發？

自己廢就廢啦
賴三賴四

武漢同胞都係曱甴

唔會怨天尤人 咁咁多爹做乜鳩

而家D廢中自己冇料就賴三賴四

香港政府，包括柒婆！

同鬥慘一樣

廢就廢啦
冇學識冇技能咪比人淘汰囉

好人好姐點會失業

隻藍絲做邊行?

最撚衰都係班曱甴去支那食袋底撈 攬炒香港人

屌佢散播失敗主義

武肺打擊其實仲大
佢地要多謝林鄭先岩

Push

加油！

Who fucking cares

誰理你,死掉最好

藍屍邏輯：賴天賴地就係唔賴自己，咩事都好，都係世界既錯，國家同自己永遠唔會錯

比人用完即棄

俾人炒即係廢中比其他人廢,無競爭力

班垃圾低學歷低技能低智商低行動力
比人炒嗰啲咪又係做酒樓嗰啲濕鳩行業

做咩其他藍屍唔請返佢😌

貼証據証明咪信囉，你吠就係呀

佔中既錯

還有黨啊

佢地一個十幾萬members嘅gp出親po都近萬like
互動性高到仆街,佢地做文宣同鍵戰積極過我地好撚多

藍屍廢中廢老無技能 唔乞食仲可以做乜 ?

on9 藍絲
大陸搞個武漢肺炎你唔敢嬲
走去嬲完全唔關事既抗爭運動
明明年初至今既經濟環境係武肺搞成

其實save hk咁多谷友幾多係臥底

支共整出嚟人工病毒
又入我哋數

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

失業係因為你廢冇存在價值呀
醫生人地求佢返工添啦
大半世人都仲手停口停真係低賤

賴得就賴
明明係自己廢

上網取暖就得 咁唔駛搵工啦

明明係武漢肺炎
我地公司因為抗爭 無左2單生意
但因為武漢肺炎無左3x單啦
你要怪就怪中共

On9 明顯六個月都係跌咗啲！而家係政府攬炒效果先咁快！白痴仔！

因為想拎低收入家庭津貼特登唔撚撈 藍絲打可恥

最期待既畫面出現你 我要你連退休金都無埋

oh yes 藍絲老豆都係

信耶穌都咁on9
唔企真理果邊咪又係落地獄
咩都最叻賴

你仲有黨

姓賴
肺炎唔見佢提

關耶穌咩事

自己廢又賴地硬

似係個樣問題

係，然而香港人認為由得佢地圍爐算，唔使理，同警甴對侍更有意思

發現樓主啲po個個都幾千個like

藍屍曱甴失業？

最衰都係佔中

我咁垃圾又唔見我失業

RAP!

正常工作點會失業

咁都有得賴
唔敢講係武漢肺炎

屌
係咪要我畫公仔畫出腸呀藍絲
公司覺得你冇利用價值先炒你咋
照下自己個樣有幾廢嘅廢柴

奶下支那屎眼就有錢，咩佢咁撚廢架？

愛国你估唔洗付出代價？

其實反送中六月搞都未見有失業潮，武漢肺炎先係主因吖柒頭

哎呀~o~
真係陰公囉
自己冇利用價值俾人炒左啊藍絲
你公司唔同你同甘共苦啊

已分享嘲笑

做乜唔上嚟連登
巴打們大把温暖比summer哥
全港最大同性戀討論平台

屌埋美國佬啊，帶個病毒令到你失業
宜家真係手停口停，勁過沙士啦

佢要多謝源頭國送大禮

抵死

咪講咗句加油溫暖咗佢囉幫咗手㗎啦

7k 讚係邊到嚟？

藍絲唔係好支持政府嘅咩
仲唔快啲入去考政府工
幫你就業
俾心機讀書呀
我驚你見工都唔俾你見啊廢柴藍絲

去做KOL啦

你班友咁樣搞人是不對的

等待綜援

見下份工時
HR問點解唔做上一份工
佢咪試吓咁講囉

直線屌柒政府同大陸人？

今日新聞透視訪問茶樓話無生意
我老豆就話俾嗰半年攪死
我就話半年整你唔死，唔封關就俾肺炎整死
佢即刻轉台

抵死
咁鐘意大陸，而家變埋無產階級

最強勇武：武漢肺炎

哈哈哈哈

真係傻西老母雞
你依加先俾人炒
依加武肺仲關上年既事?

300個留言=好多正常人

失業咋咁撚大個人仲要出黎尋安慰

noted

應該暗號嚟, 一失業就OBJ OBJ
我估佢想open blow job幫補下家計

習近平都係曱甴
唔早啲預防，任由病毒散播

多謝佢宣佈攬炒成功

哎冇學歷真係慘啦個人冇用真係冇乜工肯請
死左佢算啦一係

會唔會有150個留言係有請小鳳姐

都係佔中嘅錯

恭喜

真正曱甴係源自祖國的武漢肺炎

要賴埋97前教育失敗令佢而家失業冇左份工
都係西方教育既錯

自己能力底，失業關人撚事，抵撚死，下世勤力啲囉

一日最衰都係佔中

好野，三罷，失業，攬炒成功，民怨沸騰就可以時代革命，大家期代已久的光復香港啦。

藍屍失業都要怨人

所以爆到越勁越耐越好 就算炒友 重新搵工 藍C老野 學歷 體力都唔夠後生仔

佢全名：吳賴沸賢

多謝中共啦 半年都唔及呢一個月咁有效果

成績表

最強黃絲武肺病毒

抵啦
係攬炒你又點

痾屎唔出都關佔中事

到底點解會咁諗野

屌你老母 又係度造謠
中國 香港經濟一片大好 經濟穩步增長緊架

多謝林奠唔抗疫仲要玩政治

小鳳姐！

不如用一個欣賞嘅角度學佢好嘅嘢
藍絲個腦點諗大家都清楚
但我覺得呢隻係一隻算醒 堅強嘅藍絲
佢俾人炒 都識講會裝備自己 迎接下一個機會

我哋呢邊都要
停止分化
專注抗爭

做黑警 25K，快做啦

屌, 失業咋下嘛, 唔知以為佢生左cancer..

究竟有幾多係手足扮

除咗恭喜都唔知可以講咩好

咁快畀人炒 會唔會自己太廢？

唔係講笑，佔中真係仲有人講
上次聽到個三十幾嘅地產中女同啲客講自從十一月佔中之後啲樓價就乜乜乜！
聽到一舊雲，乜上年有佔中？乜佢活咗喺五年前？

加入賣港派打人
有錢袋

原來曱甴係中共

抵啦，屌你老母

有冇機會係五毛狂推令佢哋有歸屬感從而留喺同溫層

咁樂觀，再打返場經濟戰先。

佢就好啦，以後可以日日咬老綜，出雙糧

恭喜！

會唔會係疫情搞到冇左份工
鬧緊林鄭係曱甴

失業仲周圍唱

沒事兒 相信政府

比人炒唔唸下係咪能力問題

Feel到佢嬲到打鍵盤

機會唔自己創造
自己會行過嚟搵你?就係呢啲垃圾思想
所以你失業囉

地球上仲有呢啲廢人
真係大開眼界

抵

😂😂😂💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

哭𠹌左未

但隔離po自己人仲多人叫春話失業

抗爭都抗爭大半年啦 依家失業就瀨抗爭 唔敢面對政府防疫失敗

佢老公

姓賴 不如話佔中搞到佢冇左份工

等一個機會obj obj
變做blue object

D狗加人工 佢就失業

藍絲圍內都無工介紹
無著數咁做藍絲嚟做乜

抵撚死，講撚完

公廁叫條仔養咪得囉

哭能左成晚

有冇人係group問番佢點睇黑警加人工

見到藍絲咁團結
好感概

但佢地做到二百萬人上街支持送中嗎？

係做唔到,但都唔好輕敵

賴地硬喎，武漢肺炎佢唔講

反而唔好太針着買VIEW假數字，實際咁處理黃標等問題仲實際

而家恐怖分子開多2500個位

點解唔敢屌柒炒佢嗰個呀
唔夠膽咪唯有屌個稻草人自high囉

chingching1120

自己廢閪關人撚事

一定要keep住失業落去

推

睇個身型都算fit
唔知點解覺得係狗夫人

政府都唔想同藍屍同行

藍屍鬧得好岩，因為佢做雞會窮

人西遲早都失業啦

仲有咁多正常人
約出嚟見下面
睇下有幾多個有能力講一句完整句子

裝備好自己？
藍絲咁既學歷狗都未必請

失業咪搵嘢做囉，我被武漢肺炎被停業都未出聲啦屌你老母

等待下一個失業機會

佢地真係成班on 9黎，
其實呢排佢地冇野做，好大程度上係武漢肺炎影響

快d跳軌啦藍屍

屌外國勢力啦藍絲

Push.

整菠蘿啦

班藍屍心諗，正啊，炒咗你我份工咪穩陣啲

多謝黨

點解半年嚟都唔失業
現家先嚟失?

你失業係你廢姐 藍絲普遍智商低 又唔見我失業

BOT

女人叫Joey

去武漢大把工作機會

淨係失業？失望
幾時死

入去玩下先

問中共啦

自我感覺良好

Save HK果班係高級藍絲嚟
你當葉劉果種懶現實理性
唔係一般廢中廢老
份份鐘你走去同佢嘈
都未必嘈得掂

你失業就係因為共產黨搞隻化武出黎 又唔俾港共封關 先攬炒左你姐

我地何德何能

係喇 唔洗搵工啦

日日上去乜鳩SAVE HK 搵班廢老 分身 支那假AC 幫你打飛機就飽肚

老綜都唔撚洗咬

正所謂命苦唔好怨政府

啲on9藍絲真係將自己失業懶落示威者度架
好多之前笑手足失業，話終於俾我哋恨到攬炒成功，點知而家自己都無咗份工
又唔見佢哋屌政府

咪係 不如賴董建華

曱甴平攬炒累撚到佢失業

病毒係黃絲

精神

曱甴係智障藍屍?

快D餓死街頭la

依家失業好正常下話

是日笑話一則

等一個機會比我地恥笑係未
你等到了

混熟多陣再試下

賣樓攞綜援過世

姓賴嫁？
屌！唔好話佢老母生撚到個仔失業

on79

失業唔係因為攬炒。係做得藍絲基本上都無腦無工作能力

佢地話係美國架

on9,佢都識講係疫情啦

全職做5毛仲好啦
恭喜恭喜

攬炒預咗

依d人真係無處不在
早排夜晚訓覺發夢見到自己比狗咬左啖
咁岩見到有條友係到講起最衰班人搞搞震搞再冇工開
跟住又講到幾慘幾慘又偷野又盛比人捉到
心諗你自己廢仲係到賴地硬

Save hk好似好多唔係香港人，有殘體字留言。

我有時都會like下佢地，開下廢post，佢地最好一直都咁弱智

自己欠缺思考能力諗唔明問題所在
自然容易被人炒

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

加入黄店囉。

失業? 抵死阿柒頭

關肺炎事,又屈

俾人炒咁陰公
快啲叫堆高級藍屍捐錢接濟丫嘛

梓樂 我們沒有忘記你

我老豆真係信

而家先失業 姐係武肺造成囉
不過當初講示威勁過沙士
而家少少野就比人炒
垃圾

無漢殯儀業與方艙清潔急需人手，日入近萬，見字速來

Facebook 老野用嫁仲有邊有人咁得閒睇字

乜撚都想賴 不如賴地硬啦 死癲雞

咁係咪我地贏左

一黎FB得返D老野用
二黎佢地失晒業係屋企玩FB

唔好再打飛機啦ching

裝咩備自己姐 做左廢中廢老咁多年 你個人廢就廢啦

唔明連登點解唔report 到佢死為止

起碼一死個group 再集人會少好多

好難Report到佢死
事實上fb就係幫呢d群組含

夠膽話柒婆同雜種係曱甴

年年有今日

支那藍絲蝗蟲賤種，等待機會，發動老母閪窿戰線

fb不嬲奶共,report咁多年一個違規五毛都冇ban
睇下suckerburg厚面皮到想搵小學雞屎種幫佢BB改名
轉twitter起碼真係會做野

我就決定左,就算成功光復香港都唔會再用fb

永遠唔會諗問題出於共產黨
奶共奶到最後一刻, 其實係咩心態

呢一班社會最底層成日幻想賴共會有Jetso,臨死仲要鬧班想救佢嘅人，呢啲死有餘辜

好撚戇鳩，真係關事你舊年失業咗啦！
依家係邊撚個攬炒香港呀？

取暖就算? 唔搵同路既藍屍捐錢接濟下你?

FB / IG / youtube 只係 ban 黃絲
支那/蝗蟲呢啲字一定唔講得
好多內容都ban
反而藍絲用曱甴又無事

低學歷又無特別技能
上支那啱哂

應該仲有堆疆屍account, 支那五毛幫手

人生只有返工

究竟有幾廢 我而家真係Home Office出緊糧
仲可以買股票

恭喜哂

佔中累事

阿summer姐, 裝備自己都唔係今日失業先去裝備下話……